我宣布，我係自由閪！自由閪，反修例！

一直係度唸呢個運動叫乜名好，
真係多撚謝自由閪之父，
創造左個咁繪形繪聲，又好聽既名。
多謝佢提我地，
呢場仗唔止反送中，唔止林鄭下台，
我地係為左爭取我地既自由，香港既自由！
你同我，每一個人都係自由閪！

我呼籲大家星期日一齊嗌
我係自由閪！
自由閪，反送中！
呢場仗，唔係咩佔中2.0，
而係自由閪運動！

Lm

Freedom Cunt Movement

LM等有心巴打製作自由閪標語，logo!!

應該要有個catching既英文名
樓上freedom cunt
咩freedom pussy freedom cherry都難登大雅之堂

咁Freedom West Movement囉！

自由閪係咪由班警察改

就咁Freedom West會唔會俾人聯想做勾結外國勢力
如果Freedom Westdoor Movement
Or Freedom Door-west 門->西 Movement

會唔會好啲

一定要對班狗講自由閪!!!!!!

係啊
屌你老母！自由閪！

其實係豬閪 你聽多兩次就知

推

我唸佢自己都唔知自己講緊乜
不過自由閪 真係畫龍點睛

香港有個自由閪

其實應該係豬西

就算係豬閪
都係一隻自由既豬閪

我係自由閪

technical 啲叫 vagina how see

聽幾次都係自由閪喎

除左嗌反送中 反修例之外
你試想像下同警察對峙果陣
有帶頭嗌咪既人叫：我地係
之後成班人對住警察 自由閪！
幾咁鼓舞人心！

你諗住豬閪 就會聽到你聽到自由閪係因為個字幕令你先入為主 同好撚痛啊師父一樣

咁阿蛇係咪狗閪？

「我地係？」
「自由西！」
「咁警察呢？」
「屌你老母西！」

簡單易明 又增強士氣
好似war cry咁

我將條片重播左好多次
只要我個腦諗定自由閪就聽到自由閪
諗豬閪就聽到豬閪...

同yanny laurel一樣

叫Freedom Site 啦
自由既地方自由Site!

佢同時間有兩個人撞左聲
我自已聽聲就覺得係自由閪

自由西定豬西 應該會成為千古難題

我一直以為係"臭閪"

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

我地都係自由閪

yanny laurel唔同 呢個係講緊你隻耳聽邊個頻率敏感d, 唔一定兩個名都聽到
但好撚痛呀師父果隻就係

自由閪呢個名真係好正自由閪運動

豉油雞

不如叫返隻狗出黎
問下佢係自由西定豬西囉

出黎啦！自由閪！

lm

明明成班男仔點解佢會咁叫

睇直播第一次聽到係自由閪，我都想知到底我有冇聽錯呢個可能係成世都解唔開嘅迷

出黎啦！豉油雞！

Freedom Gate
Freedom Bay
Freedom Way

Site用嚟借音係好match，但係都有地盤同未開發的地方的意思，但香港係一個已經完成開發同基建的地方，香港人係一群接受良好教育同有批判思考的人，邊可以同北方蠻夷之地相提並論

不喜勿插

Freedom hi movement